今日係民主最光明既一天~

Why